投訴有人出廣告

搵臨時演員咪嘴唱國歌

似撚狗post